Ik verloor geen tijd in haar advies, en gelukkig uitgevoerd wat ik wilde en keerde naar unconcernedly the drawing room, zonder mijn afwezigheid hebben veroorzaakt elke opmerking Volgende dag kreeg ik veilig naar mijn schuilplaats-kamer, en had comfortabel opgeborgen mezelf in een zodanige positie dat de opening had ik was op gelijke hoogte met mijn ogen, voordat ze aankwamen.
